黃大仙嗇色園登報祝賀陳百祥獲授銅紫荊星章 封號為「吾知道長」

一向以「唔知」、「睇唔到」、「我唔信」撐警的陳百祥（阿叻）獲授銅紫荊星章。去得禮賓府受勳，阿叻當然要着得得體啲，今日佢就以一套黑色軍閥feel套裝現身，不過卻被眼利嘅網民發現，原來淘寶都有類似嘅衫賣，而且只係賣248人仔（約291港幣），勁抵玩！

另外，阿叻係今年唯一一個娛樂圈嘅人獲得勳章，當然要大肆慶祝一下，黃大仙嗇色園就登報祝賀，不過唔講唔知，原來身為資深會員嘅阿叻有個朵叫「吾知道長」，連個朵都叫「吾知」，難怪佢之前同杜汶澤上港台節目《視點31》時，對有關反送中運動處於「我唔知」、「我睇唔到」、「我唔識」狀態。

據資料顯示，其實阿叻做「吾知道長」前，要先修讀道教文化班同通過面試，更要接受一連串考核，先至可以升格做道長，而道長亦有義務推廣黃大仙信仰文化，以及協助處理嗇色園事務。

點解唔著中山裝？

唔X知啊！唔X想知啊！！

吾你老母....

係唔係真架？

原來佢唔係講我唔知，係講我吾知，大家理解錯了

黄大仙被黑幫控制咗好耐

我吾知

華知道長

真係人如其名, 話知你

唔著特別啲嘅衫又如何令授勳大會的氣溫激升？

任何電視節目，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。